［終極白色恐怖］我正式宣布 今晚之後以後都唔會有和平遊行

只要一發起遊行 狗屋就會派一班狗混入遊行隊伍 然後分散放火 擲磚 成班遊行人士全部被控暴動罪

不反對通知書發俾你地都冇用

以後遊行就要坐10年

全面不合作運動 癱瘓香港

大家真係要諗下呢招點拆

好快發展到"邊個唔擲磚" "邊個唔殺黑警" 就係鬼

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

出街又有黑社會 班狗又唔受理
你遊行抗爭？
派鬼黎搞事 然後全部坐10年監

真暴動

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸